其實d台灣速剪賺唔賺到錢？

有冇巴打做過
開一家成本要幾多？

免費，只要你係富二代

up